縱觀今日所有嘅資訊 今晚犬方嘅戰術應該係咁(講緊我個夢)

以下內容純粹發惡夢 0％反映社會現實人士
發夢見到d野：
1. 遊行時間警方明顯不設防引你佔領街道 同6月9號明顯好大分別
2. 各地都有市民影到相 勁多警察帶齊架撐前往金鐘
3.有大量人明顯係想搞事
i. 有post見到有黑衣人喺大陸嚟港
ii. 夜晚有人喺人群中心撩交打
仲畀個大媽點到相係受天橋上嘅人指示
最後黑衣人敗走
iii. 無故焚燒政府總部垃圾桶
iv. 有人拎曬啲鐵通同磚頭
築防線我都理解到但係拎呢啲真係明顯搞事

綜合而言 喺我個夢到嘅政府而家睇通咗我哋不篤灰嘅戰術
所以就運啲鬼入留守人士之間
然後一定會搞事 又可能咁啱畀cctvb嗰啲新聞影到 以證明黑衣人主動引發"暴動"
可能係破壞側邊嘅公物/主動沖擊警犬(用棍打/ 用磚頭掟)
夜晚一舉清場 仲可以大條道理有曬相同片 話示威者真係暴徒 甚至連6月12號嗰日嘅清白都洗走埋
更加唔使旨意為當日嘅烈士伸冤
更大機會係令當中相信我哋唔係暴動嘅市民 都變為不相信 或者冇理由再相信

利申 以上內容純粹發惡夢 0％反映社會現實人士

幫手防止篤灰

去最新

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

［重要］龍和道有鬼，遊行個時斷正話自己收咗錢搞亂

疑似係鬼嘅黑衣人證據

一句講曬如果夜晚無啦啦沖嘅一定係鬼

push
希望我發夢嘅嘢唔會成真

push

大家都有眼睇，遊行係和理非，點屈都無用，一屈就係屈哂二百萬人暴動

如果真鬼點解而家唔燒

根據過往經驗四五點先係最危險

推

其實我唔係太明點解要搞龍和道？可唔可以答我究竟為咗啲乜？政府又唔係話聽日會審逃犯條例，之前一哥都有講「一個冇人冇開會嘅立法會你衝嚟有乜意義姐」，而且龍和道本身易攻難守已經係常識

最重要嘅一點，如果龍和道真係發生衝突，會直接連累埋夏愨道嘅人，參考612嗰日，處於「不反對通知書」區域嘅民陣大台都比黑警狂扔催淚彈，如果龍和道真係打起上嚟，黑警幾乎一定會通殺埋夏愨道嘅人，即使嗰班人係乜都冇做過

所以，真係唔好諗住動武，可能會有鬼想煽動你出手，然後黑警就可以即刻通殺你所有人，聽鄺仔講，唔好有人再受傷，唔好有人再流血，你嘅一小個決定足以救全家或者害全家

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

都係嗰句如果今晚冇人沖冇事嘅話
我會同我誤會咗我嘅呢班黑衣人講對唔住
亦都唔想玩分化
但真係冇夜晚沖嘅理由 所以夜晚沖嘅一定係鬼!!!
同埋非鬼嘅人係絕對不會破壞公物 除咗喺地下啲專出嚟同埋搬動防線係可以

磚頭

所謂兄弟爬山各有各做
但係衝真係要有衝嘅理由
例如發夢嗰時嘅6月12號衝擊立法會
係想佔領立法會唔畀人哋開會

或者想講在場人士唔好咁易畀人煽動到都ok
自己認為唔應該衝嘅場合 應該撤退嘅時候就快啲撤退

各位手足團結好 搵人輪流拍攝現場情況(或者覺得有唔妥的時候先影) 就得 鬼唔鬼呢啲嘢我相信在場人士有能力判斷嘅

如果咁做對面應該只可以專登搞事 撩交打 咁就盡量避免衝突 唔好糾纏 廢事畀位人入